有無人同我一樣會計住扑過幾多次野

我係記住用左幾多condom用左2打半
利申：16歲咋

留名

不安

點解

衰11
衰CP